# Проект "The Race"

Мой первый проект в жанре гоночной игре, где необходимо на время проехать определённое количество кругов. Это осложняется препятствиями, которые находятся на всей "каменной" игровой локации (Очень много камней, мешающих спокойной езде).

![image](https://user-images.githubusercontent.com/56549726/111590917-c5babc80-87d7-11eb-8842-58f2a473ea12.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/56549726/111535456-2f0be280-877a-11eb-83a0-063d4026c6aa.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/56549726/111536912-e35a3880-877b-11eb-9299-bd0ebc6dc620.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/56549726/111590711-868c6b80-87d7-11eb-9e12-76fe64a9a06d.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/56549726/111590724-8ab88900-87d7-11eb-9789-fb1f675da86f.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/56549726/111590737-8f7d3d00-87d7-11eb-9a9b-074b4e4c1319.png)

Для начала игры необходимо запаковать проект и запустить.
Краткое видео-описание игры:https://youtu.be/H1M6X5svv04
